Eierregister
============

Eier- og beboerregister
-----------------------

Styret skal til enhver tid holdes oppdatert med korrekt informasjon om eiere og leietagere i Sameiet. Alle eiere må sørge for at styret har følgende informasjon:

### Informasjon om eiere

- Ditt leilighetsnummer (event. seksjonsnummer).
- Ditt fulle navn.
- Ditt telefonnummer.
- Din postadresse.
- Din e-postadresse.
- År og måned når du overtok leiligheten.

### Informasjon om leietagere

- Start og varighet på leieforhold.
- Navn på leietager.
- E-postadresse til leietager.
- Telefonnummer til leietager.
